正式宣布國泰航空成為香港首家公私合營既企業

快運呢

咪即係國泰

新加玻做就好合理，有前景，
但換咗係港共，又搵啲擦鞋仔入去搞搞震，間公司好快變海洋公園

下一個海洋公園

屌! 香港人D血汗比777洗9曬

7婆係777!
國泰有買777機!
國泰要777救!
但777用香港人D錢救國泰!
問左香港人味?
香港人開出唯一條件 : 要求前一排因發表支持示威者被炒的員工, 復職!
否則, 叫國航救或摺左佢!
P.S : 香港無多錢, 救完海洋公園, 又救國泰, 重6續有來, 屌x10!

其實救大龍頭企業好正常 只係大家都知有政治目的

MTR?

咪即係中國所謂嘅民企國企化
一國一制

嗰時話唔係？

新鴻基一早有黨委入咗董事局啦

【洋蔥】有手足個骨灰龕刻咗「光復香港 時代革命」

快快手注資埋美心變人民食堂